【月經POST】

好多女人要安全感
要求男人承諾乜承諾物
個男嘅要臉皮厚過宇宙直徑勁唔撚好意思咁講到講完都覺得對唔撚住自己個女嘅都仲話只係咁唔撚夠愛佢
又唔諗下件事幾咁不切實際
然後口講唔鍾意人口甜舌滑內心又不知幾想聽條仔咁講
講完又問點撚樣證明
不如你證明自己係你親生老母生出嚟先
不過兩性相處道理九成九喺女方身上
男方除咗收皮繼續做隻唯命是從嘅狗之外都冇乜可以做到
然後期盼自己下次學精啲醒少少就唔使俾條女屌
所以幾踏實嘅好男仔都係甘願俾啲臭閪調教到口花花
平時幾唔合理男仔都係得個忍字
挑戰到極限男仔實在忍唔撚到就係唔夠愛佢
掟煲果時就話男人靠得住豬乸會上樹 乜承諾都係廢
又成為一個女人口中靠唔撚住嘅男人
大佬掟得煲仲會理得你點諗嘅人都痴尻柒線
我屌你老母啦

愛情周期 轉唔到親情咪要完囉